[
    {
        "randomId": 764
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Rukara aratema umuvumba",
            "option_1": "Urwembe mu musatsi",
            "option_2": "Umuvuba",
            "option_3": "Innyo y'ihene",
            "option_4": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "correct_answer": "Urwembe mu musatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Njugunye akabuye ku karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umuneke",
            "option_3": "Imbunda",
            "option_4": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Ibara ry'inka",
            "option_4": "Ijambo rya perezida",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndaguteruye ndakwesa, urahindukira urandeba",
            "option_1": "Ubwoya bw'inka",
            "option_2": "Intare",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ubunyereri",
            "correct_answer": "Ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nahuye na cya matimbatimba cya maguru umunani kigiye kugura umunyu kwa mirongwitanu",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Ibiti by'ikawa",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Ururabo",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ziraca inyabikangaga",
            "option_1": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_2": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_3": "Isekuru",
            "option_4": "Uruhara rw'umusaza",
            "correct_answer": "Inshya z' umutwakazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nkubise urushyi rurumira",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_3": "Ibara ry'inka",
            "option_4": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "correct_answer": "Ibara ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mfite abakobwa benshi, ariko uwapfuye ijisho muri bo yabatanze gusabwa",
            "option_1": "Amase",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Inopho",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Inopho"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akamatana k'amatanage kiyereka mu mpinga ya Bwanakweri",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Umuturanyi mubi",
            "option_3": "Umusuzi wa so",
            "option_4": "Akanyugunyugu",
            "correct_answer": "Akanyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_2": "Amano y'umuntu",
            "option_3": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_4": "Agakono k'amanywa",
            "correct_answer": "Agatonyanga k'imvura"
        }
    }
]